明報撚狗配圖真係一流

背後市民無蒙面
所謂執法人員蒙晒面

Subject: 警方譴責蒙面暴徒在多區商場暴力破壞 (09:04)

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

識玩

笑撚死

藍絲心中既暴徙

收錢
有組織有大台
好暴力
搞亂社會
傷及無辜市民
遮哂面

有冇人肯細細聲話比佢地知 到底邊班人先符合哂D條件

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

成張圖剩係見到啲 Green object 蒙面，咁到底邊個係暴徒呢

蒙面曱甴, 冚家垃圾

Push